みなさんは本を読みますか

なんの本を読みますか?

イエス

もっと読めば読むほど頭がよくなるよ

どんな本がすき

エロ本

じゃ、なにか誤字があったらおしえてくださいね

今はネットではいろんなアダルトビデオが見れるし 本を読む必要があるわけないやろう

皆の日本語を読むでいます

その教科書なに色ですか？

操你媽日本鬼子

青いですね。日本の小さな本を読みたいね

それは文庫ですね！

そうですね。簡単な文庫がありますか

工口本

これ面白いですよ 読んでみてよ！

エッチの本はいいよ

何も読みなくたい

哲学書を読みたい

文庫とかよく読むね

エロ本しか読めない

本当に?

いっぱい読んだけど頭はそのまま

イエスじゃないけど、最近この本読んでる